\documentclass[10pt]{beamer}

\usetheme[progressbar=frametitle]{metropolis}
\usepackage{appendixnumberbeamer}
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\usepackage{xspace}
\newcommand{\themename}{\textbf{\textsc{metropolis}}\xspace}

\title{KoLibri}
\subtitle{Abschlusspräsentation}
% \date{\today}
\date{}
\author{Softwarepraktikum - DM18A}
\institute{Victor Jüttner}

\definecolor{myorange}{RGB}{235,129,27}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Übersicht}
  \setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
  \tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}

\section{Vision}

\begin{frame}{Vision}
    \begin{itemize}
        \item Vernetzte Zusammenarbeit und intelligente Entscheidungsfindung
        \item Geolokalisierung von Bibliotheken und Büchern
        \item Unterstützung von neuen Studenten
        \item Bibliotheksstandorte bekannt machen
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{Vorbereitung}

%Wordcloud
{ % all template changes are local to this group.
    \setbeamertemplate{navigation symbols}{}
    \begin{frame}[plain]
        \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
            \node[at=(current page.center)] {
                \includegraphics[keepaspectratio,
                                 width=\paperwidth,
                                 height=\paperheight]{wordcloud.png}
            };
        \end{tikzpicture}
     \end{frame}
}

%Lastenheft, Projektplan, Recherchebericht Nov-Dez
\begin{frame}{Vorbereitung}
    \begin{columns}
 
    \column{0.5\textwidth}
    \begin{itemize}
        \item Aufteilen von Zuständigkeiten
        \item Festlegen der Tools/Frameworks
        \item Einarbeiten
        \item Mockup erstellen
        \item Dockercontainer einrichten
    \end{itemize}
 
    \column{0.5\textwidth}
    \begin{itemize}
        \item Stärken und Schwächen
        \item Recherchebericht
        \item Risikoanalyse
        \item Lastenheft
        \item Projektplan
        \item Qualitätssicherung
    \end{itemize}
    \end{columns}
\end{frame}

% Risikoanalyse
\section{Sprints}

\begin{frame}{1. Release}
Abgabe: 07.01.2019

    \begin{columns}
     \column{0.5\textwidth}
     \begin{itemize}
        \item Eingabe
        \item \textcolor{red}{Suche}
        \item Ergebnisliste
        \item Detailansicht
        \item \textcolor{red}{Erneute Suche}
        \item \textcolor{red}{Lokalisierung der Bibliothek}
        \item Mobile Ansicht (prototypisch)
        \item Erreichbarkeit der Seiten
    \end{itemize}
    
    \column{0.5\textwidth}
    Proof of concept - stellt eine erste benutzbare, minimale Version des Projektes dar.
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{2. Release}
Abgabe: 21.01.2019

    \begin{columns}
     \column{0.5\textwidth}
     \begin{itemize}
        \item \textcolor{olive}{Suche}
        \item \textcolor{olive}{Erneute Suche}
        \item \textcolor{olive}{Lokalisierung der Bibliothek}
        \item \textcolor{red}{Verfügbarkeitsanzeige in Suchergebnissen}
        \item \textcolor{red}{Verfügbarkeit eines Werkes in Zweigstellen}
        \item \textcolor{red}{Informationen zum Werk (ohne Bilder)}
        \item Lokalisierung innerhalb der Zweigstelle Albertina
        \item Mobile Ansicht
        \item Stabilität
    \end{itemize}
    
    \column{0.5\textwidth}
    \begin{itemize}
        \item Barrierefreiheit
        \item Multilingualität
        \item Hilfetexte (für bisher Implementiertes)
    \end{itemize}
     Die Seite ist im minimalen benutzbaren Zustand, Dokumentation und die meisten Qualitätssicherungskonzepte sind implementiert. 
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{3. Release}
    Abgabe: 04.02.2019

    \begin{columns}
     \column{0.5\textwidth}
         \begin{itemize}
            \item Erweiterte Suche
            \item \textcolor{red}{Filter}
            \item Entfernung (Distanz zur Bibliothek)
            \item \textcolor{red}{Sortierung (der Ergebnisliste)}
            \item Verlinkung auf relevante Suchen
            \item \textcolor{red}{Informationen zum Werk (mit Bildern, wenn nutzbare Bilder vorhanden sind)}
            \item Lokalisierung innerhalb der Bibliothek
        \end{itemize}
    
    \column{0.5\textwidth}
    Enthält die nötigen Features um die Software auf das gewünschte Niveau zu bringen.
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{4. Release}
    Abgabe: 04.03.2019

    \begin{columns}
     \column{0.5\textwidth}
         \begin{itemize}
            \item \textcolor{olive}{Filter}
            \item \textcolor{olive}{Sortierung (der Ergebnisliste)}
            \item \textcolor{red}{Fehlererkennung bei der Suche}
            \item \textcolor{red}{Autorenauswahl (in der Suche)}
            \item \textcolor{red}{Regalgenaue Lokalisierung innerhalb der Bibliothek}
            \item Autorenauswahl (in der Detailansicht)
            \item \textcolor{red}{Anzeige von Stammdaten (von Autoren)}
            \item \textcolor{red}{Bibliographie mit Verfügbarkeiten}
        \end{itemize}
    
    \column{0.5\textwidth}
    Die dabei eingeplanten Funktionen sind für Komfort bei der Nutzung der Anwendung und sollen den User beim Finden und Leihen eines Werkes unterstützen.
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{5. Release}
    Abgabe: 25.03.2019

    \begin{columns}
     \column{0.5\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item \textcolor{olive}{Autorenauswahl (in der Suche)}
            \item \textcolor{olive}{Anzeige von Stammdaten (von Autoren)}
            \item \textcolor{olive}{Bibliographie mit Verfügbarkeiten}
            \item \textcolor{olive}{Informationen zum Werk (mit Bildern, wenn nutzbare Bilder vorhanden sind)}
            \item Geschwindigkeit
            \item Hilfetexte vervollständigen
        \end{itemize}
    
    \column{0.5\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item \textcolor{red}{Fehlererkennung bei der Suche}
            \item \textcolor{red}{Regalgenaue Lokalisierung innerhalb der Bibliothek}
            \item \textcolor{red}{Verfügbarkeit eines Werkes in Zweigstellen}
        \end{itemize}
    \end{columns}
\end{frame}

\section{Struktur}

\begin{frame}{Struktur}
    \begin{itemize}
        \item Repository und Git
        \item Aufbau von Django %Django öffnen
        \item Aufbau der Suche %Komplette Seite durchklicken, QS-Baum, Suche ausführen
        \item Ablauf einer Query %Tom fragen
    \end{itemize}
\end{frame}

%QS_Konzept
\section{Qualitätssicherung}

\begin{frame}{Qualiät}
    \begin{itemize}
        \item QS Konzept
        \item Testbericht
        \item CI Git
        \item Mockup-Server
    \end{itemize}
\end{frame}

%Risikoanalyse
\section{Schwierigkeiten}

\begin{frame}{Schwierigkeiten}
    \begin{itemize}
        \item Gemeinsame Sprache
        \item PEP8
        \item Risikoanalyse
        \item Probleme mit Wachtl
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{Ausblick}

\begin{frame}{Wie kann das Projekt fortgeführt werden?}
\begin{itemize}
    \item Offenen Lastenpunkte
    \item Verfügbarkeit und Karten in allen Bibliotheken
    \item Routing in Suchmaschine
    \item Genauere Lokalisierung
    \item Bilder zu der gefundenen Werke
    \item Leistungsoptimierung
\end{itemize}
\end{frame}

{\setbeamercolor{palette primary}{fg=black, bg=myorange}
\begin{frame}[standout]
  Fragen?
\end{frame}
}

\end{document}
